有冇巴打/絲打箍緊荃灣梁達志？

見專科價錢又吾算貴，但consult完覺得佢好少野講，其他討論區又有正、負評。諗緊係吾係佢係cool好

巴打我都打算搵梁達志cool牙